林鄭真係離地得好緊要，佢應該真心認為市民驚經濟差...

屌你老母經濟好個時我地又係食屎
經濟差多啲撚屌來一齊食屎咪幾好，點解會覺得我地會驚
到時經濟再差啲分分鐘人人有樓住

經濟好同經濟差
我都係一樣
wfc ?